希望下星期日打得成8號風球，高鐵唔駛通車

高鐵通車打8號風球，老天爺都對大白象工程睇唔過眼

一定要快啲通囉